點解毒要俾人歧視?

點解要係自己興趣同其他人完全唔同既情況下仲要迫住同人社交
利申：除左Group project 其他時間冇同人傾計，俾人叫多啲同人做friend 覺得好辛苦
再利申：唔太想同人傾計，想做自己野

叫你就要做？

所以咪冇做之後俾人歧視囉

最緊要自己開心

你自己都歧視自己啦 唔係你都唔會問依個問題